Josh Hawley 爭取通過《香港人權與民主法案》的發言

美國共和黨密蘇里參議員霍利（Josh Hawley）兩個星期前到訪香港後，於2019年10月23日在參議院為《香港人權與民主法案》發言，我看後非常感動，連夜配上中英文字幕，希望借此給前線的兄弟打氣，我們的血汗沒有白流，我們並不寂寞，我們有美國和國際社會的支持，為我們加油。香港人，反抗！

唔好意思, 借個位

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

比like比share

推

實事POST！

push

講得好好 好全面
好靚仔

講真聽完睇完真係有D 眼濕濕

Push

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：